{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49478&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마뜨료쉬카펜션"
    },
    "text": "東海の美しいエメラルド色の眺めが一望できるペンションです。 愛する家族、恋人、友達と素敵な思い出を作っていくことができます。 周辺には羅沙海水浴場と車で2分の距離にあり、季節岬は車で6分ほどかかります。 ペンションの入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 ペンション内では全客室禁煙で、無料Wi-Fiを利用できます。 また、駐車も可能です。 氷とコーヒーも無料で提供され、バーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキュー用の炭とグリルのレンタルは、2~3名基準で20,000ウォン、4~5名基準では30,000ウォンで可能であり、当日現地でお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、それに伴う責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "東海の美しいエメラルド色の眺めが一望できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "羅沙海水浴場と季節岬が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内では全客室禁煙で、無料Wi-Fiを利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。バーベキュー用の炭とグリルのレンタルは、2~3名基準で20,000ウォン、4~5名基準では30,000ウォンで可能です。当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際の施設と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。それに伴う責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わるのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 427
    }
}